4叔做咁多衰野，幾時先俾天收

收樓手法層出不窮
劏房豪宅大戶
幾時先變到賭皇咁

巴打, 咁岩睇左以前有個POST.

有參與過2007年牛三既巴打入黎吹水

想問下你而家睇熊3完左未?

未
你快人市
all in果隻
1個月後可能變李加誠

想問下你係數浪去判斷熊1,2,3 定係用弟D分析工具?

經濟數據
基本上無絕對牛熊
睇錯就要轉身
數浪永遠只有事後先數得準